信得男朋友唔代表信得過個女人！

我同男朋友一齊咗一年，經常性都會為應唔應該同異性朋友單獨出街依個問題而鬧交
我一向都唔鐘意佢同異性朋友單獨出去食飯睇戲，雖然我唔會阻止（因為佢都係一個月出一兩次）
但係每次個心都會唔舒服，我信佢，我知道佢唔會做啲咩對我唔住嘅事，但係就係有種介意嘅感覺
總係覺得我信得過男朋友唔代表我信得過個女仔

但係我男朋友就覺得既然係朋友，出下街食下飯好正常，無必要介意
而佢有個習慣就係一出街就唔覆wtsapp，完全搵唔到佢
無論同兄弟一齊定同異性一齊都係咁，搞到我成日心諗佢係邊

對於ex都一樣，佢覺得再見亦是朋友，會成日同佢ex wtsapp
我就覺得你係咪無朋友到連ex都要r返做frd？
同佢講佢就會話我諗太多。每次講依個問題講到一半就鬧架講唔落去
其實我真係想知佢諗法係點，係咪好多人都會認同佢依其實係咪我諗得太多？

係我就唔比佢出 有女就避忌啦

我男朋友身邊啲女fd聊過佢傾淫計
個女仔仲係wtsapp群同我男朋友講（有我係到）「大碌先好feel」

但個女仔本身係有男朋友 好心收下啦

咁咪證明你地性格唔岩

但除此之外我哋相處得好好

你又試下好似佢咁
睇下佢點囉

妖原來係你 賤貨